TLA   TLA   DCS   DCS
DCS   DCS   SUBUK SUBUK
SUBUK SUBUK BILVO BILVO
BILVO BILVO GUNTU GUNTU
GUNTU GUNTU WAL   WAL
WAL   WAL   MONTY MONTY
MONTY MONTY NITON NITON
NITON NITON TOPRO TOPRO
TOPRO TOPRO DIKAS DIKAS
DIKAS DIKAS BCN   BCN
BCN   BCN   NUMPO NUMPO
NUMPO NUMPO EXMOR EXMOR
EXMOR EXMOR TIVER TIVER
TIVER TIVER DAWLY DAWLY
DAWLY DAWLY BHD   BHD
BHD   BHD   SALCO SALCO